做乜爭住幫手足認？？？？

你點知踢佢個個係手足，唔係卧底？

做咩學埋黑警啲衰野 乜都屈落示威者到

話佢係鬼先保護到佢呀

原來仲未Block呢條煩膠

好波

唔理係咩人啦 靜係想講句

做得好

成身黑色 你點知佢係示威者？

嘩 你做咩爭住幫手足認？？

同新城市一腳比，邊個先係2019最佳一腳

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

中晒計喇大家

你當旺角李小龍踢死架？

幫幫手 話佢係鬼先保護到佢

嘩 你做咩爭住幫手足認
你係咪鬼！你係咪熱狗！
Hi Sir！

係手足黎？唔係卧底？

黑警又喬裝示威者

連登仔又中計

做咩爭住認 中晒計喇

O...
拉

又中計

信我
呢個post 3頁上熱門

屌你好撚煩

卧底做 認條撚咩

保持獨立思考！
拒絕中計！！！

尋日yoho mall啲便衣都係黑口罩黑衫

係囉 點睇都係狗咬狗！

冇錯！請大家一齊保護手足

其實踢錯左，應該係由下而上兜野踢落屎眼，然後睇佢地禁住個屎眼好撚痛個樣瘋狂恥笑佢

但係都係卧底做 即係狗咬狗

保護手足 人人有責

希望大家都一齊保護手足

千祈咪撚認係手足做

中晒計

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

中計喇中計喇

Rider kick果下最型
不過沙田李星果下都好波
爭咩啊 打和啦

做咩負評 係咪唔保護手足喇

因為骨子裡接受唔到手足有槍，
但又要求黑警死全家既笑話

卧底黎卧底黎
唔好中計啦

肯定係卧底

咁勇猛 ? 咁又唔怕佢臥呀

話鳩知佢係咪鬼，我淨係知佢做到野

邊個問割唔割邊個就係鬼！

咪係三千幾個被拉全部刀系狗仔

討論割唔割已經證明有人仲未接受到武裝升級。致勇武。

係呀 咁講先保護到佢地 知唔知呀

唔好中計呀

peter 你邏輯有問題，唔好將啲說話塞係人地把口。
佢只係指出踢人者行為值得欣賞，而並無對踢人者的身份下判斷。

擲月餅罐都比人認出而且告暴動
擲磚擲死食環老野又拉3件
但咁樣踢法咪睇下有無拉囉
同之前燒觀塘站呀
火燒人呀
全部無拉人(火燒人仍未拉到燒人果個)
耐左又無人提
拉唔到9成係狗自己做

依個正正係前日連登風向問題，點解班撚屌不斷帶風向話係警察插贓，所以唔好讚揚手足有槍。同一個謬誤嚟。

唔好中計
保護手足

樓主係attention whore?

中計！

condom 仔又做戲